（阿仙奴）想知波台手畜點睇冬ot三條女

首先係flavia，唔解釋，岡本女神

之後係denise，個人認為最靚，不過把聲好細路女
睇片先知把聲係咁，嚇左跳

最後係mingwai，最後生，同埋識跳舞

個人評分: denise > flavia > mingwai

岡本女神>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>denise>mingwai

好想屌

聽到denise 把聲真係嚇咗跳

真，個樣咁靚

+1

carman

Flavia好撚正

睇佢條仔就知咩料

咩意思？

晚晚唔使訓咁既樣就知幾好屌

之前有個Lilian幾靚女

Flavia個pat

係，可惜ig private

有無睇佢utube d片？
奏國玩泥漿個條

有

仲要Flavia連底褲同Bra都深黃

唔係白色咩，佢一企同側身個屎忽

屌過carman 想知再講

好似走左啦

唔驚比班秦國人捉佢強姦

Denise樣同聲都好好j 另外Bella都幾靚女

但睇到Denise男朋友個樣 真愛嚟

圖定老母？

卡文好旺角妹feel

好小男女都靚
通常一靚一醜

仇b屌打全部

但真係樣衰

想睇下佢男友個樣唔靚仔都溝到靚女對我好大鼓舞

第一條最正 條腿贏曬

貼個男人出黎做心弓

琴日有post ig story 依家無咗

Lilian Bella正

咁多人識lilian
可惜佢igprivate

我叫佢private比你班毒撚睇蝕晒

條片嚮youtube?

我係條仔就唔plan行程了

日日布吉屌西算

detail

泰仔職員一定成日借故抽水

有拍泥漿落佢到

唔止佢啦

日日見咁多女遊客

不過flavia 把聲同想像有出入